沙田聽到持續數分鐘直升機聲

有無巴絲打聽到？

Yes

自己睇flightrader24 啦

聽到

架直升機視察完中大返歸中

城大上空now

Yes 禾輋岩岩持續左十分鐘

九龍塘都有

葵涌呢邊都有

觀塘都有